網店印地址貼紙用打印機

件郵件點可印到地址貼紙連追踪號？
邊度有格式可整到？
邊隻打印機好？

慢慢試咪整到個格式

唔該

宜家咖啡仔抄牌嗰隻 或者順豐哥哥 印標籤label嗰款打印機細細部幾好用

係喎，唔講唔覺，順豐果部機，成個類似系統一般公司仔用唔用得著呢！？

Lable機 + 專用software整template + excel file入定啲資料做database
又或者普通A4/A5紙printer用lable紙 + word整template + excel file做db